分體式冷氣定頻定變頻

變頻係唔係易壞

變頻好撚廢..完全唔夠涼

各有好處

變頻啦，幾年換一部重好

唔易壞.

好處係有天然涼既感覺做到真恆溫.

唔好係人多就會比較熱, 房一匹無問題.
但廳最好預大D匹數.

三菱重工唔錯
屋企幾年前裝落部變頻1.5匹
宜家開24度廳吹埋入房完全夠力

有朋友屋企部重工既定頻用左廿年都未壞

其實易唔易壞電子板都係睇邊間廠、設計
自己google參透下

屋企部大金變頻，9年未壞

變頻成日都唔夠凍